油王阿巴莫域治好廢

中超,巴黎呢D先係真土豪
油王其實好慳住使

屌你老母

我車根本唔係金錢球隊
中產來炸仆你個街

自從比女人分左一半身家之後已經收哂皮
依加又比條西女人控制住個財政
所以話女人都係雞

車仔係自負盈虧既球隊
從來都唔係金錢足球

當年佢用3xm買軍刀同50m買費托，已經夠晒貴

話埋架純

起球場嘛

阿仙奴都係

最衰女人係外行人